每次睇校園戀愛漫畫都會睇到好抑鬱

我都

understand

but

你

點解

要咁樣

講野

純粹覺得咁樣打嘢

方便去抒發自己情緒

唉

你一係睇下古見小姐嗰類，或者熱血類嘅校園啦

唉
我6年中學生活都係充滿住屈辱

個畫風，唔係幾想睇

唔好講中學，大學都係咁

中學嗰陣個個都會有自己既圈子
靚仔靚女既一堆
作為死毒撚既我自然都群埋班毒撚
好羨慕靚嗰堆成日約出去玩
望住女神俾個mk仔食左
小息放學望住其他人開開心心咁傾計
但自己永遠都好似被隔離咁
融入唔到佢地個圈子
諗返起中學嗰幾年
好似冇乜值得開心既事
唉

好羨慕啲漫畫入面
會有一班志同道合既同學朋友一齊癲一齊喪
又會敢去追自己鍾意既女仔
做啲好青春既嘢
諗返自己
成碌柒咁唔知做乜鳩

有你的小鎮？
草莓百分百？

可能毒撚就係咁

呢套都未到盡啦
算開心架啦

仲以為係cwr 條冚家鏟

Relife

原

來

咁

樣

講

野

又

幾

撚

型

喎